有片：有警員問OK 職員 頭先防暴拎左幾多支水 我宜家俾返錢你

係咪高買完 之後比返錢就無犯法？

偷完野之後比返錢唔犯法

推

唔駛兜
你條片上撚左國際啦

叫開霸王雞 慣左唔俾錢

補拍？

打死左人賠返條命比佢，ok?

以後ok買野後數

包庇？

痴撚線

完來偷完比人捉到 比返錢就ok

警賊

根本唔係偷 係明搶
警隊根本係犯罪組織吧?

點解以前啲中學雞偷野比人捉到
啲警察唔會話「唔緊要，比返錢就得啦」

大家以後可以飲完畀錢

好撚柒

犯法就係犯法 一定要負責

Tag 埋Interpol

影唔到係咪唔洗畀？

拉

其實冇俾，口水only

偷冰偷水比人發現 下次再努力

偷完支水 之後先比錢 原來唔犯法架
個防暴咁好榜樣
普通市民學下呢班人咁樣守法囉

係咪以後去ok飲完野
都可以之後先比返錢

The damage's been done!

唔駛兜啦，明明聽到隻狗大大聲話徵用嘅

推到OK便利店回應
係咪所有市民可以後補錢

pprb幫同事找數 姐係話明俾人知係pr黎

警察教人後數

原來依家係咁架 終於有理由去藍店

仲要手指指

推到國際

偷完比人發現咗，話最多比返錢你咯

呢條片要煲大佢
實牙實齒嘅證據香港警察點樣破壞香港法治

唔知係咪眼花？
淨係睇到隻藍狗手指指
見唔到佢俾掩口費

先盜竊，再妨礙司法公正。

啊蛇我依家有碌炮 我想點就點 你吹咩

有槍響手，何止拎野飲唔使錢
黑狗殺人強姦都好難反抗係咪？

下次我又咁做

入去食完飲完就行出去

隔5分鐘返去同佢講我求先食左飲左乜比番錢

睇下得唔得丫拿？

點聯絡Circle K 叫佢回應
係咪承認防暴偷水 事後比錢就無問題

拎走飲完先畀錢

後數那算偷！

孔乙己又有新題材了

叫Circle K解釋啦

提一提
Interpol上一任阿頭係支那人 Meng Hongwei

普通人咁做一定係偷竊

然後以前啲中學雞就做左依家既警察傳承

頭先係拎定搶？

搵人試下聽日去呢間ok 攞幾支寶罐力
問下可唔可以過2個鐘返來比錢

唔得就問
琴日見到警察可以咁做
點解黑警可以 其他人唔可以 公司邊條例

唔撚理啦,view數10幾萬啦,你慢慢解釋
全港最大犯罪集團上線啦

乜野公關公司搞得掂

我去便利店又食又拎，同店員講之後會有人幫我找數就ok？

犯左法就係氾左法

原來OK有得後數
早講麻

店鋪盜竊
妨礙司法公正
公職人員行為失當

做完賊比人當冇事

妨礙司法公正

依家ok係咁有後數

朝早俾完下午俾錢

360: 我個滅火筒都未找數

警察係大家既榜樣

有frd會幫我比返錢

防暴大撚哂呀

29:50 - 30:30

任何犯法都無藉口

依家ok係咁有後數

朝早拎完下午俾錢

fb

根本就唔係錢問題
你幾撚需要 係執勤情況下要攞支水
話你哋垃圾狗就真垃圾狗

得既話全民後數啦

仆街ok解釋下啦 係咪以後可以飲完先返嚟俾錢？

利豐已經仙股 仲搞尻佢

全民後數

黑警既理論係：
原來射完精搵隻手指撩返啲精出嚟咁就唔會有咗

如果我開士多
我一定話一支三萬
佢攞咗10支
係貴架啦
咁你要買呀嘛
我冇逼你要買㗎
自由市場自由經濟呀嘛定係而家冇自由市場冇自由經濟呢？

又幾有道理啵

犯法就犯法 除非係警察

偷完比人捉到，之後比返錢當冇事發生？

係囉我下次返工之前去拎去幾個三文治
放工之後先去找返數啊

原來可以咁
呢種咁新嘅經濟思維模式勁啊

我討厭政治

這個是一個哲學性問題

如果有市民偷完野
無比人拉到

過幾日番黎比錢
咁佢仲算不算偷野？

大家快Ｄ問下ＯＫ係咪有後數服務

國際線

以後ok 買野係咪可以後數

高買唔係俾十倍？

事後畀錢嗰個涉嫌行賄

On9
下次去鋪頭拎完野
再講轉頭先比錢得唔得
咁等我去藍店食野
食完話下次先比錢

試下第二個咁做呀 睇下經理報唔報警

偷完嘢轉頭畀返錢就唔等於偷 打破哂我20幾年嘅認知 係咪我一直都做錯?

大家去轟炸Circle k Facebook
推到譴責同法律追究隻防暴狗
如果唔回應 直係等於承認可以偷完野可以後續比錢

Push push

下次有黑警叫完雞
轉頭俾! 又犯唔犯法

總之先攞嘢，事後先俾錢，就係犯法，話之你之後賠番一球

拎完講聲後數

強姦完比返錢 乜事都冇？

Ok真係社會良心 咁體貼顧客趕時間可以後數咁我下次趕時間都後數喇

大家要講清楚，係搶完水俾人發現再俾返錢
無人拍到片既話分分鐘錢都唔俾

根本佢一開始係可以比錢買支水 最多比你打埋尖

而唔係仆後到入黎搶支水

over my dead body

犯法就係犯法呀屌你老母

嘩 影到先俾錢 影唔到就唔俾 勁呀

後數後數

屌你老母，以後咁咪個個都有樣學樣

賣層樓比我,十年後比返錢你

WOW 全民後數

小誤會嗟！！！

房暴得人仔又冇帶電話，原諒吓班蒙面過境客OK？？？

警察比人捉到比返錢就無事
市民就有野留返同官講

咁就人人上樓啦 50年後就找數咪得

我去藍店食完嘢再同佢地講後數，過多一年半載至俾返錢係咪合法

正 下次食完叫公司去找數

有牌爛仔
擺盤桔俾你仲得

淨係睇到隻藍狗放低類似500蚊紙既物體
似係行賄多過買野

再問多次，pr 有俾

18C(3)
不能夠依法追討

後數就唔算偷
明白

啊sir後數唔洗你教

大家一定要下載定條片旁身啦。不過記得係去美心「幫襯」至啱喎！

以為自己大晒

原來偷咗嘢俾人捉到俾返錢就得，香港警察 執法者

無人影到 無人見到 佢都唔會比翻錢啦
偷就偷 比翻錢就得？

$500 揞口費

依三個係咪已經妨礙司法公正

拎乜都得啦, 到想比錢既時候再比, 搞掂!
下次拎埋d女人出出火, 有咩事講聲後數, 一樣搞掂!

陣間落去試

25K

偷完野之後再比錢就唔係犯法？

直接承認事後比錢

有隻講日文既支那狗係咁兜但冇人信

原來偷完野比返錢就無問題

YES,再嘈話你襲狗

人地唔洗record同stocking?
機都冇入就拎走 啲貨出入咪唔岩數

越兜越柒 公共關係科好波

lin

以後去ok買野可以後數？？

唔識講 後數 後數

最緊要係幾件事既發生時間
到時點兜都冇用

有咩留返同個官講

我偷完野比人發現左先比返錢你呀

今次影到就話畀番
影唔到既唔知偷左幾多

隻狗都幾冇禮貌, 講野隻手係到手指指.

係有黑警偷嘢然後有人想幫佢俾錢了事

一個係盜竊一個係行賄+妨害司法公正

TWITTER 友做野啦！

係咪ok買啲野食唔好食我可以唔俾錢架？

笑

拿果刻已經係搶劫
俾返錢有撚用

ok職員應該答：我要報警

以後識點買冰喇

咁我咪可以喺七仔ok拎完嘢番屋企，再叫阿媽落街俾錢？或者我當場俾人拉高買，我話轉頭俾錢就唔使俾人告？

如果叫完霸王雞比人捉到, 公共關係科就去磅水
雞就你屌, 錢就PR比

果三隻藍狗涉嫌妨礙司法公正喎

我未見過佢地有禮貌過囉

香港皇家警察
我依家要徵用你架車

下次偷完野之後比人發現比人拉先去比返錢就得
香港黑警教

我個fd遲下會嚟比錢
我走先

你未出門口真係可以飲完比錢

正，偷完先俾錢

以後買嘢直接拎
有錢還先比返

問咗自己啲同事偷咗幾多嘢先丫嘛！
定係恐嚇店員咋？

犯法就係犯法

新見解小朋友第時學警賊叔叔就一定唔會偷呃拐騙啦

後數

原來ok 咁有人情味 可以後數
以後糧尾靠你了

徵用要同意喎
就咁講句徵用就拎得咩
痴撚線
下次徵用你副身家
徵用你個閪仲得啦

班仆街官自己貪完污點知黃哂 夠係捐番出黎就算啦

你要報警？

我就帶你返狗屋

沙特個班都唔會做到出面
班狗全世界影住仲夠膽做
然後想洗底真係當人盲

電光火石之間好口渇
人之常情
包容
俾返錢負責任

偷冰之後俾返錢人，算唔算犯法？

警員有特權

警賊做嘢，洗咩人同意呀，有交代聲已經好畀面了

教壞細路

s=21

第一樣要換返班正常人做啦
但E+邊有正常人肯做狗

幫偷完嘢嘅同夥找數
好撚高尚情操

以後買野大家叫句後數咪得

店鋪盜竊定係持械行劫?

比人捉到偷野之後 其他人幫佢比錢就=冇犯法？
咁我老西都去搏大霧啦

唔記得平時徵用開啲冰

警察徵用唔使你教，OK大股東怡和全力贊助

以後可以後數

食完飯返屋企沖完涼 先返去埋單得唔得？

犯法就犯法

高買就係高買

可以咁架原來

PPRB

日日去呢間OK 後數先

偷完嘢斷正之後搵人執屎，試解釋利與弊

邊間分店？
人人都去問下係咪可以拎貨走事後畀錢

做狗咁多ot錢拎哂去買冰所以要偷水飲？

唔好講笑 周庭fwd左條片
有支那狗真係諗住咁洗
但冇日本仔信

64616642星火

偷左野俾人捉到 再俾番錢就得架？

ho 嗰條友？

下洗乜俾番$就ok咁？

可以
反正警察唔洗show pass
以後係ok買野有pprb找數

情操高尚 幫伙記俾錢

屌完你老婆 然後比佢 屌返我一次，得唔得？

係利豐，唔係怡和。7－11先係怡和。

yes

經濟新氣象 真係識條鐵

3萬狗隻，記等行到邊，見咩鐘意就拎喇，有人幫你埋單㗎。

見到幫藍背心幫手補飛，證明理鄧小強仲要顧形象，驚為啲白痴condom 解話

國內係拎完唔俾錢

咁我十年後先俾

必推，警察偷飲品，公然掠奪市民財產

毅進仔喺學校習慣咗蝦蝦霸霸，而家做埋「至高無上」嘅黑警，咪真係以為大晒囉。仲要睇埋D美帝拍嘅英雄主意警匪片，以為一句「徵用」就搶車都得，一枝水幾咁閒。真係成事不足，敗事有餘。
呢個毅進仔隨時變成打靶仔都唔定。

又偷冰又偷水

咁係妨礙司法公正，兩個都拉得

A

比返錢 ＝唔犯法
好撚大官威

唔好唔記得仲有李漢民
潛建即刻拆就無犯法?

黑警一定係

如果唔係俾人影到 鬼會咩

便利店員應打999報警，面前警員會瞬速協助

有幫兇返去認罪，係咪拉兩個?

咁好簡單啦,間OK係假OK賣假水
即係違法啦

班狗今日又釋法

ＳＯＲ 應該係隻支那狗話
「班差佬想洗眼 但冇銀包係身就同OK員工講 借支水黎用一用」咁

不過段日文完全前文後理唔MAKE SENSE

叫佢有咩事同個官講

先係偷嘢
之後派人去晒馬同威脅，畀揞口費

講咁大段嘢咪又係偷嘢點有人信

正宗黑社會

我個Frd一陣嚟俾

識玩緊係呢條一齊上國際

早對家post片
再講盜竊後被發現才回去付款

之後比番錢就唔算偷野

以後偷完野可以同人講比返錢你

所以覆佢班日本仔都係屌佢咪幫班狗諗藉口

今日就拎支水
第日就拎你個女

下次買野可以唔洗即時比錢就可拎走

休班狗偷完野之後比番錢又得

下次偷食人妻，有人埋單就ok la

cls

委任證嘅唯一用圖

上twitter推爆佢

b

邊係偷

係搶呀

叫雞後數

立咗國安法之後，可能收POPO錢就已經係顛覆國家政權

PUSH

on9 日本仔會信㗎，識日文嘅可以share埋PR條畀錢片。遲啲畀已經有問題啦，點解由PR畀？因為PR係幫人執屎扮好人嘅部門啊！冇PR你重有可能收得返錢？

叫雞SHOW 張委任證就得啦
唔洗錢之餘班雞仲要比返錢你

高買

一定有芒Post叫佢補穫

偷嘢啦擺明

去馬交賭場show pass都得架
即刻有１０萬籌碼奉上

想問搶完銀行錢過十年比返佢咁犯唔犯法？

OK是否接受先飲用後找數？

警察哥哥以身作則，為我地年輕人上左一課

同幾十年前啲差佬行過攞生果食有乜分別？？

班狗依家真正係當正自己土皇帝做咩都得咁款 偷呃拐騙真係全部已經做齊

黑警示範老笠
大家係咪會學呀？

你嘩講我以後都咁俾錢啦

偷完先俾錢

唔準你亂講 大陸雞服務呀sir天經地義

推呀偷野斷正

大撚哂！！

我拎完野唔比錢係咪可以叫我老母遲d去比返

仲要對住收銀手指指教人做野

啱啱賣左幾包粉，有錢俾呀？死毒販

叫間店私人告鳩佢地搶嘢啦

垃圾狗

比人影到捉到就比返錢
無影到無捉到就唔洗比錢

重新編寫盜竊罪

到死個日先還都得

叫雞可以精用人個西，唔使比＄

殺人販、強姦犯、偷竊犯、毒犯

識玩一定唔拍呢段

淨係spread 另一段

佢班畜牲完全冇俾錢既意識果下好野喎

事後又訓斥了事呀？

咁我以後去ok買野都後數啦

犯法就係犯法
一定要負責

強姦完 可以話我會養大個bb?
殺完人 可以話我會照顧你屋企人?

仲要唔係本人

我媽咪陣間過來畀

搶完嘢之後再俾錢就可以當無事呀

平時販冷都係咁：證物房黑警都係咁拎23kg 走

屌，「唔理想可改善啦」，有咩好嘈

犯法就係犯法
一定要負責

以後啲賊偷嘢識做, 一前一後拍住上, 畀人周到後面就衝出嚟畀錢, 冇撚得輸

犯完法要其他狗執手尾

潛健完拆左佢都無事啦 一樣道理姐

強姦事主後，才慢慢詢問事主能否做愛

推上國際啦，知法犯法

咁以後無店鋪盜竊啦，遲d比姐

偷水失敗左
比人地拍片做埋證據
然後比返錢就得

傻撚左呀 坐監啦

俾錢重要手指指兇個職員咁

冇人影到係唔會畀返錢

上車不是夢
要加入警隊鳥

死黑警

今次唔係休班警

公職人員行為失當

上國際 港共軍

下次去ok拎完，聽日先俾

武警痾屎
hkp 敏屎

係OK FB到問啦 佢聽日唔回應即係可以拎完 之後先俾啦 個個都去OK飲下水先

日後如果有人衰搶野，係咪可以用相關片段黎辯護

ceo@ceo.gov.hk
com-office@icac.org.hk
csbcomp@csb.gov.hk

投訴2020年5月24日有警務人員於銅鑼灣強搶私人財產

敬啟者：

本人從網上片段得知2020年5月24日有警務人員於銅鑼灣強搶私人財產，事態嚴重，本人特此致函，促請有關部門從速從嚴處理。

相關資料如下：

本人留意到香港警務處在其Facebook專頁狡辯「警方澄清，警方已經向店舖付清相關樽裝飲品的費用。」此澄清即是承認該警員當下一刻並無付款。

本人現嚴肅詢問政府相關部門，如果市民在任何便利店先強行拿取商品享用再留待自己方便時才付費，是否不構成任何犯罪？如否，本人現強烈要求政府相關部門從速從嚴處理該警員的偷竊、爆竊及公職人員行為失當行為，因為該警員的劣等行徑已對香港的自由市場及私有產權構成極大負面影響。本人要求政府相關部門回應是否會對該警員立即採取紀律行動，包括調查、停薪、停職、革職、迫令退休及檢控。

此致
你個名

呢個係憑我自己本事_______

聽日打去問下OK CS係咪可以後數 佢話唔得 我就問點解琴日見到警察得我唔得

s

共匪養嘅狗係咁

警察真係市民好榜樣

其實拎張八達通do好難咩

以前係直接收片

日日去starbucks賒帳

收銀冇嘟過樽水嘅bar code
係咪證據

Cap. 210《盜竊罪條例》:
3.Dishonestly (不誠實地)
(1)A person’s appropriation of property belonging to another is not to be regarded as dishonest—
(a)if he appropriates the property in the belief that he has in law the right to deprive the other of it, on behalf of himself or of a third person; or
(b)if he appropriates the property in the belief that he would have the other’s consent if the other knew of the appropriation and the circumstances of it; or
(c)(except where the property came to him as trustee or personal representative) if he appropriates the property in the belief that the person to whom the property belongs cannot be discovered by taking reasonable steps.
(2)A person’s appropriation of property belonging to another may be dishonest notwithstanding that he is willing to pay for the property.

冇！

咁撚樣都得

咪就係 唔收返你保護費以經係天大恩賜

皇軍要比錢先買到野???垃圾

留名睇鄧小強訓斥唔理想唔完美

1 斷正偷嘢Making off without Payment

2 包庇賊人Perverting the Course of Justice

知法犯法，如入無人之境

販冰狗

偷水狗

捅人兩刀救返醒唔撚係謀殺喇

我去周生生/周大福攞d金, 再後數得唔得?

高尚情操

犯左法唔洗拉呀

我食完飯第二日先比錢得唔得

後數thx

樓主
可以pin this
加左盜竊罪條例

Ceo@ceo.gov.hk
Com-office@icac.org.hk
Csbcomp@csb.gov.hk
Enquiry@ombudsman.hk
Rc@ops.icac.org.hk
Kwongchunyu@dphk.org

投訴警務人員干犯cap.210盜竊罪條例

敬啟者：

本人從網上片段得知2020年5月24日有警務人員於銅鑼灣強搶私人財產，事態嚴重，本人特此致函，促請有關部門從速從嚴處理。

相關資料如下：

本人留意到香港警務處在其Facebook專頁狡辯「警方澄清，警方已經向店舖付清相關樽裝飲品的費用。」此澄清即是承認該警員當下一刻並無付款。

本人現嚴肅詢問政府相關部門，如果市民在任何便利店先強行拿取商品享用再留待自己方便時才付費，是否不構成任何犯罪？如否，本人現強烈要求政府相關部門從速從嚴處理該警員的偷竊、爆竊及公職人員行為失當行為，因為該警員的劣等行徑已對香港的自由市場及私有產權構成極大負面影響。
Cap. 210《盜竊罪條例》:
3.Dishonestly (不誠實地)
(1)A person’s appropriation of property belonging to another is not to be regarded as dishonest—
(a)if he appropriates the property in the belief that he has in law the right to deprive the other of it, on behalf of himself or of a third person; or
(b)if he appropriates the property in the belief that he would have the other’s consent if the other knew of the appropriation and the circumstances of it; or
(c)(except where the property came to him as trustee or personal representative) if he appropriates the property in the belief that the person to whom the property belongs cannot be discovered by taking reasonable steps.
(2)A person’s appropriation of property belonging to another may be dishonest notwithstanding that he is willing to pay for the property.
[cf. 1968 c. 60 s. 2 U.K.]

本人要求政府相關部門回應是否會對該警員立即採取紀律行動，包括調查、停薪、停職、革職、迫令退休及檢控。

此致

你個名

蘋果：大律師黃國桐表示，該名警員未有付款「仲開嚟飲埋」，只要離開了付款範圍，即便事後付款，都可能干犯盜竊罪，「個個俾人拉咗之後都肯事後畀錢㗎啦」。他認為，在場其他警員應立即拘捕並落案起訴，由疑犯向法庭解釋當時未有付款的理由，再由法庭決定是否信納並作出裁決。

人地話唔定係公安黎..咪唔知香港買野要比錢囉

老妨喎

黑警以身作則
教壞小孩，破壞法治

細個睇電視劇, 偷嘢比人捉到, 至少賠十倍

你係警察的話 唔比返錢都唔犯法

pusj

咩偷呀
係搶呀！

晒氣又係官腔耍走你

今晚去OK拎兩支水同店員講後數先

狗屋天台都有狗著孖煙通跑步

Resistance Live Media

【524流水式遊行：警察按倒一名年輕男子後再噴椒、倒不知名液體】

5月24日下午，有市民發起銅鑼灣、灣仔流水式遊行。

下午5點3左右，大批警察在鵝頸橋登龍街位置按倒一名年輕人，仍向他噴椒，再將不知名液體從他頭上倒下來。

文/攝：Siam

俾我係黑警就俾反錢再射粒tg入去
呀sir拎支水姐唔俾錢姐，有咩問題

無所為！
Send撚爆佢個server

曬你老母氣呀
犯法就係犯法
就算估到紅官判無罪
都要搞到黑警一身蟻, 無得升職, 日日失眠
唔搞點知唔得?

知唔知pprb全名係咩

犯法就係犯法
除非你係_ _

OK,咁我繼續食黃店,唔食唔知身體好

知唔知pr可以做形容詞

突破盲點

偷野比返錢就唔算偷？ 咁唔洗有盜竊罪啦

icac啦
同事上司拎完野, 你去找數
好典型既行賄同受賄

Push

狗狗咁快出嚟兜 證明呢單嘢值得推

傻閪pprb 成日要幫狗執屎 專業執屎員

今晚去ok拎水飲完再搵人俾返錢

強姦完隻雞再問價

咪係 真係徵用洗鬼畀返錢咩 畀錢即係認錯啦
錯就要負責邊隻狗搶嘢呀

想將香港人今日團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

BTW，

如果真係後數，點解要問幾多枝嘅？？？

兜唔到架喇

知唔知pprb要做咩

事後比番算唔算偷嘢？

仲未有改圖？

全民後數?

原來委任證可以當信用卡咁用
show pass就可以defer payment

黑社會咁款

偷完野斷正

[quote][quote][quote]<a href="<a href="<a href=" data-sr-url=" data-auto-link target="_blank"> data-sr-url="<a href=" data-sr-url=" data-auto-link target="_blank"> data-auto-link target="_blank"><a href=" data-sr-url=" data-auto-link target="_blank"> data-sr-url="<a href="<a href=" data-sr-url="

bbcnews 喺ig Twitter po咗我哋，召喚Twitter師

Twitter要人

唔信都要做
有紅官都要做
whatever it takes
請你SEND左先

ceo@ceo.gov.hk
com-office@icac.org.hk
csbcomp@csb.gov.hk
enquiry@ombudsman.hk
rc@ops.icac.org.hk
kwongchunyu@dphk.org

投訴警務人員干犯cap.210盜竊罪條例

敬啟者：

本人從網上片段得知2020年5月24日有警務人員於銅鑼灣強搶私人財產，事態嚴重，本人特此致函，促請有關部門從速從嚴處理。

相關資料如下：

本人留意到香港警務處在其Facebook專頁狡辯「警方澄清，警方已經向店舖付清相關樽裝飲品的費用。」此澄清即是承認該警員當下一刻並無付款。

本人現嚴肅詢問政府相關部門，如果市民在任何便利店先強行拿取商品享用再留待自己方便時才付費，是否不構成任何犯罪？如否，本人現強烈要求政府相關部門從速從嚴處理該警員的偷竊、爆竊及公職人員行為失當行為，因為該警員的劣等行徑已對香港的自由市場及私有產權構成極大負面影響。
Cap. 210《盜竊罪條例》:
3.Dishonestly (不誠實地)
(1)A person’s appropriation of property belonging to another is not to be regarded as dishonest—
(a)if he appropriates the property in the belief that he has in law the right to deprive the other of it, on behalf of himself or of a third person; or
(b)if he appropriates the property in the belief that he would have the other’s consent if the other knew of the appropriation and the circumstances of it; or
(c)(except where the property came to him as trustee or personal representative) if he appropriates the property in the belief that the person to whom the property belongs cannot be discovered by taking reasonable steps.
(2)A person’s appropriation of property belonging to another may be dishonest notwithstanding that he is willing to pay for the property.
[cf. 1968 c. 60 s. 2 U.K.]

本人要求政府相關部門回應是否會對該警員立即採取紀律行動，包括調查、停薪、停職、革職、迫令退休及檢控。

此致

你個名

哦原來搶完野可以咁補獲
咁上次警員強姦完係點補獲？

印海報，間間ok 門口都貼，黑警後數

文宣一大步

咁你又信林鄭同csb?

某人口大國斬左你個頭，
轉頭比返個頭你，
咁得唔得？

黑警就係咁做野
佢強姦完女手足, 話比返錢你就得

班黑警當自己邊個？
日本皇軍？

下次人地搶你槍，比返你又當無事？

再轉頭告你賣淫呀

快SD投訴先

事後比錢有咩問題

班黑警勁到即使有cam拍緊
都正大光明咁偷野

姦完人 可以補返個處女膜 但冇姦過

阿sir一定啱
以後想要咩都去ok了

係呀，你口渴就入去攞黎飲啦，遲下我去幫你俾番錢就得啦

偷完野，之後比返錢就當冇事?

偷水防暴肯定好快升職

犯法就係犯法 除非你係警察

我以後識後數了

咪姐係話明俾人知係pr黎。。。

唔怪得咁多popo叫雞

以後委任證唔單止可以召雞，仲可以用黎買野後數

佢哋一直都做緊啦

入去便利店隨手拎支野飲 拎包野食 之後走左去 跟手比人影到先至轉頭去facebook出post話轉頭會返去找數
原來唔叫偷野 人唔笑狗都吠

犯法就係犯法 原來只要你識玩法 就唔係犯法

偷完野 比人捉到先比錢？咁就唔犯法？

此致 後面唔係收信人個名咩？

60年代啲生果檔

鍵戰黎啦 打呀

仲記唔記得可樂

仲柒
本身鳩up話店員請佢飲都仲可以，而家去俾返錢

以呢班黑警邏輯
會拎ok cctv片
然後搞錄片嘅嗰個人
再迫ok刪哂今日嘅cctv

OK 個page 勁多藍屍
人一藍.....

話緊而家俾錢呢樣嘢只係PR啊係都要講到明先得？

支水好似係曼德拉飲過，係蘇富比拍賣成1000萬一支，阿蛇帶咗支票簿落嚟

冰都吾洗錢

你又岩喎,都未講幾錢一支

應該係話国安法未正式推～班中国公安己為所欲為～班商家佬外資自己諗

曼德拉

持槍行劫， 去自首/自己上吊啦

一國一制加速器，無左所謂法治遮醜布，無所遁形

叫議員問比卡超～国安法通過左係咪唔可以投訴警察偷野

有槍，算唔算持槍行劫

香港警察繼續破壞法治

買嘢唔比錢->盜竊
偷完嘢後比錢要求扮冇事發生->防礙司法公正
唔懲處警員犯法->公職人員失當

即係承認左冇比錢！

我係藍絲 下次去ok係咪唔洗俾錢

偷完野俾返錢就可以冇事了

曼德拉好似曾經可能講過

Ok既水特別甜
尤其是唔駛錢

Ceo@ceo.gov.hk
Com-office@icac.org.hk
Csbcomp@csb.gov.hk
Enquiry@ombudsman.hk
Rc@ops.icac.org.hk
Kwongchunyu@dphk.org

投訴警務人員干犯cap.210盜竊罪條例

敬啟者：

本人從網上片段得知2020年5月24日有警務人員於銅鑼灣強搶私人財產，事態嚴重，本人特此致函，促請有關部門從速從嚴處理。

相關資料如下：

本人留意到香港警務處在其Facebook專頁狡辯「警方澄清，警方已經向店舖付清相關樽裝飲品的費用。」此澄清即是承認該警員當下一刻並無付款。

本人現嚴肅詢問政府相關部門，如果市民在任何便利店先強行拿取商品享用再留待自己方便時才付費，是否不構成任何犯罪？如否，本人現強烈要求政府相關部門從速從嚴處理該警員的偷竊、爆竊及公職人員行為失當行為，因為該警員的劣等行徑已對香港的自由市場及私有產權構成極大負面影響。
Cap. 210《盜竊罪條例》:
3.Dishonestly (不誠實地)
(1)A person’s appropriation of property belonging to another is not to be regarded as dishonest—
(a)if he appropriates the property in the belief that he has in law the right to deprive the other of it, on behalf of himself or of a third person; or
(b)if he appropriates the property in the belief that he would have the other’s consent if the other knew of the appropriation and the circumstances of it; or
(c)(except where the property came to him as trustee or personal representative) if he appropriates the property in the belief that the person to whom the property belongs cannot be discovered by taking reasonable steps.
(2)A person’s appropriation of property belonging to another may be dishonest notwithstanding that he is willing to pay for the property.
[cf. 1968 c. 60 s. 2 U.K.]

本人要求政府相關部門回應是否會對該警員立即採取紀律行動，包括調查、停薪、停職、革職、迫令退休及檢控。

此致

你個名

push

高層震怒

Cls

偷完野比番錢你

偷野係講意圖
事後有人比返錢唔代表當時果個警察冇意圖喎
點都應該拉咗佢先

明明就係100%便利店偷野、搶野，黑警居然唔係去捉賊而係去包庇個賊！

偷完俾錢就得?

你咪綠帽王陳x佳而家道歉可以當冇事發生過??

執行公務 為所欲為

死仆街

想講呢我覺得入唔到 theft 最多係 blackmail (theft ordinance s23) 或 misconduct in public office

Theft 裏面 dishonest 呢個字係 keyword 係Common law concept而現時criminal 嘅 dishonesty 係用 Ghosh directions (R v Ghosh [1982] EWCA Crim 2 approved in SJ v Cheng Ka Yee [2019] HKCFA 9; Mo Yuk Ping [2007] HKCFA 52) 嚟定義 marginal cases on defendant 's belief (HKSAR v Lam Hin Fai [2015] CFI 1166]):
(1) was the act one that an ordinary decent person would consider to be dishonest (applying common sense and ordinary moral standards) (objective test )
(2) the defendant, having realised what he was doing, by the moral standards in (1), must have realised that the act is dishonest) (subjective)

返去段片度 見到佢拎起水 頓咗一下 再拎出去飲 期間同店員應該有眼神接觸 明顯係篤住個鼻 咁點話 dishonest (就算用英國新case Ivey v Genting Casinos [2017] UKSC 67 嘅1 stage objective test 都唔得 何況（1）嗰個係 civil context (2) 香港冇approve過 in any context)

於是我建議用勒索取代盜竊 保留公職人員行為不當 （反正黃冠豪又入 洗錦華又入 又唔一定要貪污先入嘅 see HKSAR v Shum Kwok Sher [2002] HKCFA 27; R v Dytham [1979] QB 722) 咁樣我哋投訴個 legal basis 會強少少

我係廢物 所以都未必啱 但歡迎討論

俾人發現咪俾返錢囉，冇俾人發現咪當冇事發生囉

原來可以咁

下次都可以後數！

犯法就係犯法
除非你係警察

巴打 多謝你,
你可以將中間內容改做你既見解,
等政府無得一次過TEMPLATE REPLY!
全部懷疑控罪都要回應

轉頭等PPRB畀

仲要手指指，命令人哋一定要收，戇撚鳩

梓樂仲有無數個手足

犯法就係犯法 除非你係警甴

全港最大犯罪集團個朵 你估流架

盜竊是違法行為，但最近疑有媽媽為保護自己兒子，掩飾其罪行。網上流傳貼文，指有小學生疑在店內高買，店員發現後，該名小學生否認，更稱會付錢。之後其母了解事件經過，但一直死撐兒子「冇偷嘢」，惹網民批評母親是「慈母多敗兒」。

Facebook專頁「西客之道 Hispitality Secret」在6月8日上載一段對話的貼文。從對話中所見，一名身穿校服的小學生疑在店內盜竊，將所偷的物品放入衣物內，最終被店員發現。小學生一直否認「偷嘢」，並稱「只不過攞咗你啲嘢走，會再返嚟畀錢」。店員決定找小學生的家長，但他稱沒有家長的電話號碼。其後店員決定報警，但遭該小學生阻止，店員遂致電其學校老師，該學生最終偷偷地離開。

一小時後，該小學生在其母陪同下返回店內，店員將影片給其母觀看，但其母質疑：「我今日畀咗錢佢買嘢，佢有錢點會偷嘢」。店員就回應，表示清楚看見小學生將物品放入衣服及褲內。之後小學生的母襯疑開始找藉口，指兒子有病，不知道自己會做甚麼，更堅稱兒子不會「偷嘢」。

店員問：「有晒片都話唔係偷？」母親繼續幫兒子掩飾：「可能佢諗住去完買嘢食，再返嚟畀錢呢，佢又唔係冇錢？」店員就反問，「我銀包有幾千蚊現金，係咪可以去任何地方攞完嘢就走？」母親開始替兒子認錯，承認自己「可能唔識教仔」，但堅稱兒子「冇心偷嘢」。最終店員向母親表示「你畀番錢就走啦」，但該名小學生始終沒有道歉。

事件引起網民熱議，有網民批評小學生母親「唔識教就唔好生！」、「生仔要考牌」。有網民替店員不值，認為要「直接報警」、「等呀sir一次過教埋佢母親應該點教仔」。有網民認為小學生要「要撞板先識成長」。

2019年07月08日(一)

東方真係走得太前
手足

幾時搭飛機都可以咁做

去完返黎 得閒先去找數

長知識了

強姦完 找返數就ok

用公安仲易管理

聽日記者會：電光火石間 警員拎水飲而無比錢係人之常情既,而事後我地都有比返錢 做法有改善空間

OK唔報偷竊案就以後一律當藍店處理

以後去ok攞完野飲
打完場波返黎先計錢啦

其實可以擺低支槍抵押住先

唔好spin落ok到先
OK係仆街嘅 但係主力打左狗唔俾錢就走呢度先

警察: "你唔肯當冇事我就殺左你"

收皮啦黑警 偷野唔比錢

以後去撐警藍店照做
佢唔比就質疑佢唔撐警

sorry high得濟禁左負評

打死咗唔知幾多個，係差在未斷正

有冇行動呼號

a few moments later...

呢個蝗軍士兵巧威威啦
周庭share條片而家過60萬人睇過
計埋其他網友share分開計
總和隨時入百萬名人堂都唔奇呀

下次強姦完斷正，俾返錢係咪可以當叫雞

全港最大犯罪集團 - 香港警察

推撚爆佢啦

屌你 我以後都後數

巴打果然好少去沙不
你如果唔畀錢估下有冇嘢飲

持械行劫

傻豬黎嘅扮狗入去話班夥記要飲咖啡做嘢 拎10杯走都冇問題

跟隊

唔好比怒氣沖芬左大腦
有標價 點講3萬呀小朋友

唔收喎，我想報警，你係咪幫我落薄

比返錢 = 妨礙司法公正

老妨喎！

犯法就係犯法!

推返去上
偷野是犯法的

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118 229 321 58 510

仲要問番人地拎左幾多？？？

以後d 小朋友作文 我的志願

我的志願是成為防爆狗,想買乜食乜都唔洗自己比錢

片尾仲要話啱啱放低左錢
CLS
即係葉繼歡俾人捉左
交番晒啲錢出嚟都冇事啦
打劫？已經唔存在啦
人唔笑狗都吠啦
唔係有人影到 你哋點會死死地氣返去俾錢
仲要串柒柒
總之今次件事OK唔解釋清楚
就以後唔撚使幫襯

咁都得,啲冰都得啦

香港毅進狗又柒出國際

我強姦民女，然後比返啲錢佢當叫雞得唔得？

警察通例入面有無講明買野唔洗比錢

Push.

有無記者問到 係咪應該拉個黑警

原來可以咁買野

如果市民偷野
可唔可以就呢個事例就當冇事發生先

黑警死全家

OK開24 我成世唔出門口

偷嘢後俾錢是高尚情操

插完抆返出嚟就ok

然後買野後數，我學警察㗎咋，咪話我偷野。

正，加多條